而家有啲男仔唔興同人講有女朋友係咩玩法？

作為佢個朋友 從其他朋友得知原來佢拍緊拖 平時又收得好埋唔同人講 呢啲真係因為唔想講而唔講？ 有冇巴打可以解釋下
利申：男絲

唔洗問啦

因為佢哋冇自信，覺得自己除咗被occupied之外，冇其他被異性喜愛既價值。

但有啲男女神，無論佢有冇男女朋友，你都一樣鍾意佢，因為佢內心或者氣質都好值得人鍾意。

嗰班得個樣嘅咪會怕講自己有女囉
利申我以前係

咩叫男絲

Sor 係藍絲

講左就唔好玩啦

你唔想講
我偏要講
利申sp黎

可能係佢女朋友唔想咁多人知
亦可能係同你根本唔熟，無必要主動同你講

女仔都唔會講啦 男仔點解要講

真

因為有咩好講？